# Заказ поставщику

Регистр содержит информацию о заказанном товаре поставщику, его количеству, цене, условиям оплаты и пр. Документ является связующим звеном между документами Поступление товаров и Счет-фактура поставщика. Документ позволяет учесть поступление товаров частями, а так же выставление нескольких Счетов-фактур поставщиком по одному Заказу поставщика.

Обязательные поля для создания Заказа поставщику:

- Номер документа  
- Код поставщика  
- Условия оплаты  
- Валюта документа  

### Матрица:
- Код товара: уникальный идентификатор товара. Используется во всех документах для связи документа с записью товара.  
- Количество: кол-во заказываемого товара/услуги  
- Цена: Цена по которой заказывается товар в валюте документа(по умолчанию используется цена последней покупки для товара)